# BOT de Whatsapp

Es un bot contruido para usar whatsapp web en el sevidor y conectar la data de whatsapp con la ui de un CRM

## Instalación

Debes instalar los paquetes del packages.json

```bash
npm install
```

Una vez instalados los paquetes debes de instalar en el servidor chromiun

```bash
sudo apt-install chromium-browser
```

## trobulshotting


```bash
sudo apt install libgconf-2-4 libatk1.0-0 libatk-bridge2.0-0 libgdk-pixbuf2.0-0 libgtk-3-0 libgbm-dev libnss3-dev libxss-dev
```


```bash
sudo apt-get install libasound2
```

```bash
sudo apt-get install libaio1 libaio-dev
```

```bash
sudo apt-get install libaio1 libaio-dev
```
```bash
sudo apt-get install libaio1 libaio-dev
```


```bash
sudo apt install -y gconf-service libasound2 libatk1.0-0 libc6 libcairo2 libcups2 libdbus-1-3 libexpat1 libfontconfig1 libgcc1 libgconf-2-4 libgdk-pixbuf2.0-0 libglib2.0-0 libgtk-3-0 libnspr4 libpango-1.0-0 libpangocairo-1.0-0 libstdc++6 libx11-6 libx11-xcb1 libxcb1 libxcomposite1 libxcursor1 libxdamage1 libxext6 libxfixes3 libxi6 libxrandr2 libxrender1 libxss1 libxtst6 ca-certificates fonts-liberation libappindicator1 libnss3 lsb-release xdg-utils wget
```


## Usabilidad
Una vez instalado el navegador chromium, solamente queda correr el bot, cuando lo corras en la consola la primera vez te pedira que inicies session de whatsapp web a través de la consola, la consola de mostrara el codigo QR que debes escanear con el ceular que quieres conectar con la ui